［RIP]張竹君丈夫逝世

RIP

RIP 竹君要撐住

今晚去到聽日
一定好多五毛同波台狗講冷血言論引戰
嘈應唔應該為佢老公去世覺得可惜

怪唔得早兩日開press 唔見咗

rip，休息下

rip

點解唔係林兆波

Rip...

點解死個個唔係林鄭

都諗過係哩樣

R.I.P

Rip

rip ..

RIP
張醫生節哀順變

抖下啦
唔值得為政府每日出黎講野

藍絲都rip

政權嘅走狗，幫政府應對疫情不力開脫，隱瞞資訊，有乜好RIP？

RIP
竹君醫生要頂住

我覺得更大可能係佢office有兩個中咗喎

辭職算吧啦
老公都走埋 唔需要再打呢份工

冷血狗

Rip竹君呢一年都難捱

做咩咁咒手兄

收皮啦你
港共官員全部都抵死
你食屎狗啊

一個冷血的人 親人死佢會有感覺咩

RAP

君君

RIP
點解應該死嘅人唔死？

12kids都抵死

笑撚咗 講到好似無糧出咁

已經有啦

RIP...

呢兩日唔見佢都估到....

佢做過咩好事？

agree

啊我真係一啲都唔覺得可惜喎
係時候恭喜自己成為五毛同波台狗一份子

屌你老母食屎狗 夠政府班人冷血？

佢做義工，冇糧出

已經一街都係

佢做過咩壞事？

張祝君都有人吹奏笑撚死

有無人知張竹君同佢老公係咪黃?
係咪支持抗爭？

咁都有人吹奏 諗起當年4點鐘許SIR都係咁

四眼仔原來真係連登仔，而家開呢個post

夠晒大愛

撐住呀 張醫生

做乜鳩
唔請小鳳姐都算好啦仲r乜撚野ip

rap

張醫生 節哀順變！
RIP

其實我唔明點解要可憐，幫中共港共講大話都唔抵可憐

做乜鳩，幫政府做嘢都rip

好快到佢

記得有人問佢國慶群組問題，避開唔撚答🤔
R.A.P🙏🏻

兒登仔金魚記憶

我咁耐以來一場港共記者會都無睇過
對佢無乜印象

可能上面班人 成日追睇政府記者會喇

Rest in pieces

唔怪得唔番

關我撚事

收皮啦屌你老母
你班含家產係到開po帶風向pin言論
港共官員都唔撚死全家？
你地有乜撚理據啊懵撚

辛苦張醫生...

一個post blk咗十幾個5毛
爽

點解唔係777 對仆街仔!

是撚但啦，都係政府走狗

張竹君涉隱瞞確診武肺為支那免檢人 × 香港人：唯一好官，祝福佢老公。

冷血嗰啲未必係五毛同波台狗，仲有可能係上曬腦嘅cctoy

日日有人死係咪要個個開post rip 仲要係政府啲狗 屌你老母

直頭一樣

抵死
武漢肺炎呢班仆街都害得香港人多

唔明點解要覺得可惜，又唔係啲咩偉人，又唔係有咩貢獻，做乜要覺得可惜？

PR做神成功

唔使聽日

呢單好小事姐，答咗又點？

呢兩日唔見佢 都估到唔係好野
唉 RIP

rap 張醫畜希望下個到你

同你個老公一齊落地獄

擺到明比老頂封咁嘴唔比講啦

做政府=政府啲狗
咁你全家都係中國人嚟

blocked

低能仔 你係咪閱讀障礙 我話佢係政府啲狗 我幾時有話做政府就係狗

屌你老母 咁鐘意rip 幫你老母講飽佢啦

武漢肺炎

支那造成

可以free番自己出黎，前提佢仲有人要

嬲撚到
原來講中咗你全家中國人

幫我同你老母講 rip

連登仔咒人死全家=中共強烈譴責
打幾隻字就得林鄭一早死咗啦

大家咁話🙏🏽🙏🏽

合唔合理啊屌你老母
同情政府喉舌
港共有冇同情記者醫護都係中立
紀錄事實 救急扶危
對家做左d乜撚啊下？
日日見到君君君君
睇到班傻西眼火爆

波台師兄講下笑，cctai講冷血言論係認真

RIP... 一路好走！

會有班五毛扯貓尾 扮黑白面

跟住會有個世外膠人插連登仔冷血 五毛又贏

完全唔明點解佢會上咗神枱

乜香港人同支那人有分別？😂

習慣訓係溫水畀人煮既青蛙
聽到其中一個幫手睇火既臭閪死老公
就係到呱呱呱咁rip

RIP,我諗佢無諗過呢一年咁辛苦，次次開press都有佢份，上面班高官啲on9政策，搞到又第四波，佢呢一年可能都因為咁見少咗老公

RIP
Dr. Chuang保重

屌你幫港共做嘢係咁㗎啦，唔撚使還呀？

on99

真
熱門3個post係到帶風向
幫港共喉舌洗白
好撚恐怖

跟

咁林鄭送中都係被港共迫
速龍打人都係比鄧炳強迫

成班R.I.P真係笑撚左
無人話要咒佢抵死
但祝政府維穩棋子係咩玩法

連登咩事

屌佢哋老母真係戇鳩㗎，其實唔止佢哋係咁，喺啲黃嘅朋友口中都話佢慘，我屌撚咗出聲。

慢慢rip啦傻閪

抵

假設有狗死左
連登仔：好可惜 白警

先發制人

TVB會唔會報?

正評你

r乜撚野ip
幫港共政權維穩既都可憐？
做緊乜撚

r.i.p

最緊要一家人齊齊整整

原諒警察了 警察都係被逼姐

係
呢班係為數不少嘅人

梁家榮？ 郵局職員？ 消防？

竹君，撐住呀。

假設有手足真係殺狗
連登仔：割 手足好冷血

我費事笑
但見到成班傻鳩rip真係屌出聲

我份人好簡單
極權既代言人就係朝廷鷹犬
就係要冚家剷

Rip :(

唔好舉美國旗

誠懇呼籲當我冇講過

雲海：張竹君喺記者會度公開公然講大話！

#127540•1 個月前
張竹君今日喺記者會度公開公然講大話：話個本地確診者農曆新年到而家都未離開過香港！但原來真相係個人係啱啱無耐去完深圳，回港豁免檢疫！之後確診染病！當張竹君都講大話，香港仲有邊個官員稍為可信？真係一個都冇啦！

680 16

連登仔真係精神分裂架喎
咒佢老公抵死可能都係過份左
但個個走去RIP係咩玩法
你地好撚鐘意張竹君咩

雖然唔知點解,但君君應該勁黃的

r你老母ip咩

咁hsbc sc 英皇 公務員所有staff都要死老公啦？

報應

發覺連登post好多極極極右言論,支持無差別屠殺,屠殺公務員嗰種,唔支持佢 就話你左膠,唔好舉美國旗，喺facebook反而一個哩類人都唔見 點解會咁

Facebook同呢度啲留言差好遠，我都好好奇點解個反差咁大

笑死
日日玩病毒製造恐懼害香港人都有人同情rip
今次真係好諷刺

4點鐘許sir都係黃架

因為個政治光譜真係唔一樣
答唔答到你
fb向來都係黃絲居多
同埋用mewe啦
fb is watching u

但本土 好似本民前咁 都唔會好似連登部份人嗰種無差別仇恨咁 好奇怪

Facebook好多人話掟汽油彈 割狗係啲警察自編自導自演添

R.A.P可喜可賀。

港共政府都要死全家

唔好同我講佢只係報導
佢係真理部 佢係港共政權喉舌
張竹君罪狀：
安心出行 隱瞞疫情 吹奏大陸

唔係無差別的
佢係港共喉舌
支持安心出行
監控香港人
只係佢表面比較平和中立

樓上成班講RIP既大愛撚

某程度上連登嗰啲可能都係玩膠
但係前排美國大選啲KOL叫人唔好買一邊好多俾人屌喎

得罪講句 張竹君係維護極權嘅一份子 冇嘢值得吹奏

又話入五毛同波台數
時事台既人黎架喎

五毛同波台一定有帶風向
不過時事台本身都有人咁諗啫

等於死隻支那老鼠, 為地球積福

有無仔女?

RIP果班同藍絲有咩分別？

會員編號：#91914
會員註冊日期：2017/3/16
入 LIST 原因：對 12 港人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/12/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

冷處理 拉

r你老母ip咩
政府喉舌親屬都祝福

真係分唔撚到呢班人係左癌定藍屍黎

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咁你又引戰？

張竹君幫手推銷全民檢測，輸送利益比大陸， 檢測之前又話有助斷傳播鏈， 檢測完咗 花費巨款搵得小貓三四隻， 又話證明役情唔嚴重 做政府走狗講大話唔使本。 周梓樂死左講句 rip， 港共走狗個老公死咗又講句 rip 係咪而家個個變曬投降mode做港豬算 睇嚟我入錯post…

佢地都唔睇事實
舉親論據佢地都冇回應
一味話人hate speech+ 熱狗
jm9

Rest in piece

Rip
其實香港可以好似大陸咁「清零」
係因為衞生署仲有一班有良心既醫生
大家先會知道疫情係點

啱啱去咗即刻睇，冇分別

演藝史上，有無邊個演員靠便秘上到位？

其實上年HSBC個LOGO都更新過，不過大家記性唔好

一個好卑微的要求

中環「黃店」老闆猝死 市民獻花

所以話報應都係親人身上無講錯

等班人以為自己好理性
明明做同敵人一樣嘅嘢
羞唔羞愧

RIP條撚咩 日日都有人死架啦
張竹君老公死 又唔撚係佢死
關你地撚事咩 係咪日日信政府抗疫抗上腦
咩都要出句聲懶關心時事咁
又唔睇清楚啲 佢老婆都只係政權既一隻走狗

同佢有親咩
都唔知rip乜柒
成班都無撚腦

支持 喉舌冇一個係蘑菇
咪撚做黃皮藍絲

原來又係啲死左膠鍵戰
完全無d vision 唔怪得咁都可以rip一餐仲要屈毛

佢都算做到野，講既野有時都好啱聽。但可惜做決定既唔係佢。

你仆街啦，屌你老母

人生真係好無奈，張醫生祝君安好。

可能係有心人特登製造出黎趕客
我發現連登成日有好多現實世界完全無人講既奇怪言論
上連登最緊要勿認真

冷處理

佢自己嗰陣都話唔得閒去驗喎

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問63311(狗隻#63311)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

用少少語言偽術
講野中立啲啲
啲on9仔就當係自己人架啦

嫁比我啦 牙君

證明黃絲多弱智

你最撚醒啦藍絲

證明你都係弱智郁下就話人藍絲

我仲記得林病一掌推開佢
仲有[去死啦]既音效係大家腦入面響起
真係死左又點呢

睇住比人話藍絲

弱智黃絲：藍絲

上面好多rap呀 快啲屌柒人藍絲啦

好嬲呀？ 死藍絲？

嬲咩？笑緊你無腦呀 醒下啦港豬

我都笑緊你冇腦喎藍絲

廢柴藍絲

廢柴醒目藍絲～～～～～

R.I.P.

真係影衰晒Cctoy質素就係你哩啲

波台都多得你依種藍絲唔少丫

廢柴鄉音藍絲

高質到 繼續推post比人笑下啦
唔洗咁嬲喎你

廢柴中坑藍絲 今日叫左雞未呀

起下底先啦黃絲你係咪比狗hack撚左？癲狗咁

繼續推post俾人笑下你依隻死波台藍絲囉

黃嘅有咩理由會話黃絲多弱智？

還番個ac俾人啦

有咩關係？上面大把人屌緊你地班rip嘅人啦
唔好咁天真啦

係多弱智喎

由佢啦 佢會屌柒你藍絲
事實佢都係其中一個黃絲弱智
黃藍同良心有關同智力無關

我都詛咒佢老公落地獄俾火燒架 我夠話儲滿500個有口德留言佢老公有機會復活
係睇唔撚過眼你果句啫嘛

我知你係黃 你咁講就中肯
我就好公道嘅 黃就黃 藍就藍 唔會屈錯人

出去貼文宣rip佢老公啦

你起下我底 我藍？

我就口臭果班黎 我就祝你早日一家團聚嘅

你？乜水？

好黃
但睇黎你唔係本人

梳打錯字 係祝佢一家漙聚

如果我唔係本人 我今年死全家
如果係 我都唔想祝福你屋企人
接受下批評啦小朋友 年半啦

如果你係本人嘅話 我5秒內俾黑警打爆春袋痛死

玩膠死埋一面啦

過左5秒 冇事
你唔係本人
我都唔需要你死全家啦 你收番句黃絲多弱智就得
因為依度唔係黃絲多弱智 係左膠=弱智

回多個plz
閰王話就黎夠口德俾佢復活

低質到